買定離手之第N回 : 臺灣今年會受襲?

現況 :
1) 共軍海、空軍出動更加頻繁
2) 俄軍突然近月在克里米亞集結大量軍隊, 圖分散美國軍力應付臺海形勢
3) 美國盟友(英、法、德)相繼加入巡航臺海
4) 臺灣正值旱災
5) 民兵在菲律賓牛軛礁扎馬
6) 今年建黨一百週年
......etc.

會
唔會

燒山: 沒有可能發生

五筒絕將左好耐啦

係食四筒先係真

求下你地打啦

忠誠的廢物會唔會支持呢?

唔會打今年，感覺上佢都係做俾國內睇，打完全無著數，出年咩有個咩周年，睇下會唔會

有呢句已經改變唔到

翠華邊夠膽派兵打台灣，佢驚比人返埋佢個位咩

美國佬到先啦

最多咪射哂d狗屎垃圾去台海 整多獲台海危機
打真軍？ 不了

14億隻2仔底、打條撚咩